我唔想再打飛機喇

我想似番個人...

點解你溝唔到女阿？因為你無料，因為你樣衰，因為你廢，因為你成個乞衣咁撚樣啊。樣又唔撚執，衫又唔撚識著，講野又講到1999，你係到做乜撚野啫岸鳩鳩咁撚樣？我問你係到做乜撚野啊？返屋企啦，打飛機啦，屌你，我屌你老母啊話你聽！